【典蒜巧】9月選舉時，如果班鐵票老人家中哂病毒，入哂廠，保皇党陣營到時點算？

攬炒天后：
你哋識咩呀 呢度冇你哋講嘢嘅地方
我哋改寫緊病毒起源劇本

唔係吹緊風延期咩?

邊會有事

取消選舉

死咗都照投到票
入廠濕濕碎啦

人死左唔緊要 之前有留底資料就得

物競天擇，適者生存
適者=後生
基本上個個後生都有能力做到carrier 同病毒共存

潛行 陰 間 ～

比盡未10000

點假票要教你？

有人代投

人死左都幫你投到票

口罩？唔戴

到時就會延期架啦

押後選舉

你以為人地得一招？

D老人家病左投到票架！

延期
但廢老死哂喎

死左都投到票

直頭押後選舉

延期/DQ

唔延期到時就會宣布疫情緩和

印過批身份證就得啦